[方丈份人] 突發 原來梁天琦套地厚天高已經出左DVD

係呢個時候出 會唔會回唔到本

但有無睇過既巴打 覺得好唔好睇？

即刻買左了

幾好睇

邊間鋪頭有得賣

邊到有 想買

Cd warehouse 大眾 yesasia